（季候鳥）想操到彭于晏咁既身型有咩要注意

我覺得操到咁樣要點到即止

好驚操過龍變成咁

打小d飛機

一日3下掌上壓夠晒，4下太多

照下鏡先啦，比你操到咁既身型都只不過係一個大隻既柒頭

酸撚到

樓主彭于晏樣

彭于晏個樣似我

小d揾yoyo玩屎眼 漏小d屎水就得

支持樓主

早午晚各三下掌上壓
唔好做多過兩個月
如果唔係會大隻過the rock

小朋友身型
自然發育已經可以做到
唔洗特別操練

第一步應該揀跳樓死定吊頸死先

但幅相叫彭於晚

去耕田 順手為農業出一分力

條友拍激戰果陣已經有操
應該要操返一段時間

食菠菜增磅先啦

樓主皮膚似彭於硬

再大隻你都係墨魚仔一觸即發

仲要注意飲食

點到即止
咁易佢就唔會咁紅啦

我想問，操到彭咁之然再操先會變the rock架嘛？唔係咩？

之後*

投胎